唱歌係科學定藝術？

＝科學
＝藝術
利申: 唔會揀，因為我覺得唱歌係科學又係藝術

Both

唱歌係咪有必要知道喉嚨結構？想知可以點樣計落科學度

睇你唱咩

以科學唱法表達藝術

煮野食係科學定藝術

咁又唔係
但要知道自己聲帶發聲嘅機制

研究唱歌係科學
唱歌本身係藝術

就好似樂理本身都唔係藝術

＋1

標準答案

RAP唔算係唱歌

Rap我真係唔識點計
因為其實可以配音樂

演出係藝術，實現係科學

識肌肉結構唔代表跑步快, 但係有人會用呢啲知識改良跑姿etc